cls調景嶺放煙花？

元朗放得 調景嶺唔得？

黃大仙夠有

元朗獨立咗
未聽講過調景嶺獨立

咁多痴線佬

唔見有喎 邊度放？海皮嗰邊？

邊到買到貨 咁癲嘅

我都想知
真係cls

GIF呢

Sad 走寶
我都係建明附近 聲都聽唔到

我而家聽到班人仲歡呼緊

係個口到

屯門元朗都聽過下會放，

調景嶺真係第一次

Ic 香島對出
上村 唔怪得知

正到 估佢唔到

thx ching

黑狗咪知邊度有貨囉

香港人原來收收埋埋咗多煙花
早一年一齊放就不得了

住左十幾年 TKL終於有啲痴線野
XD

反攻大陸第一炮
奏中華民國國歌~